咁著皮褸其實幾型

Oversize咁著皮褸其實幾型

係香港多數賣既都係比較緊身

有冇人知black mirror 第五季個男主角著果件皮褸
香港有冇類似既款

都要睇下carry唔carry到先得

外國人著Oversize型D，香港人著會搞到好奇怪，骨架大著會更好效果

試過古著鋪搵 但係多數好大件

我個身型同上面個男主角差唔多 高就180左右

咁知個樣呢？
同一張果個差唔多？

其實最主要睇樣

人地拍戲set好晒景，攞好角度，襯晒顏色你梗係覺得好睇
除非你真係靚/型仔，否則一轉做香港街景加埋亞洲人樣你肯定自己唔會變左中年mk/老坑/露宿者？

咁就一定冇希哥咁靚仔
亦都冇中上樣

你又講得幾岩

我都係著返斯文d算

D朋友一見我轉下style 就話我似叔叔

個男主角都唔型囉
殺老豆個下就型啲

踢佢蛋蛋個下最型

Sorry 囉

你唔靚仔一定著到成個乞衣咁

其實我出依個post係為左呃負皮

多謝各位

係咪講笑啫

女仔著oversized 就好睇
男仔都係要fit身先型